(突發/gay) 我朋友俾gay佬瘋狂騷擾

事源尋日我個frd同我講佢俾個gay佬add
諗住做下朋友傾下計啦，點知講講下又講按摩又補習
仲話好想見我個frd

講講下仲話想見我朋友想幫佢按摩，仲問有冇試過同朋友一齊睇av
又

有冇巴打鍾意按摩同分享下打J經驗
5300 9504 千祈唔好打俾佢呀屌

嘩！好想瘋狂比佢按摩

巴打gay

好正wor,免費

小心到時變左玩後門

Post埋你朋友張相睇下幾靚仔先啦

一齊去？

我表示資深腐女等食花生....

有無男仔犧牲下自己去搵佢呀haha

如果條仔靚仔D，你朋友已經開緊post分享食評了

唔靚仔都俾人gay

人地對boys有興趣咋~~~

佢唔係gay

中途轉gay....

由細練翻黎
家暴？

好正呀, 哎可能人地自細就....哎...認清自己....

不如請我睇戲

放佢上來
大把 add佢

唔好打俾佢呀屌

咪有名同電話
大家想同佢交流打J心得？

佢會唔會連隻狗都....

好恐怖

竟然係佢

法國感情台好易沉

摩牙

呢位清

DIU

如果佢係高大陽光仔仔，就唔會被post上來恥笑了

好不安

推下post俾多d清受惠

可能可以幫到佢

不了

包容下gay佬

雀仔按摩

正呀喂

介紹比我識ok?

打電話去啦

Call佢問佢幾錢
應該都免費

你朋友係咪都係MEMBER黎

唔係

你的朋友就是你...

俾佢撚雀

大家樂見

你個frd一開始又咁熱情 又覆埋d矯情emoji 怪得邊個
係唔想傾既直接unfriend咪算鳩數

咪係
唔係MEMBER又用顏文字咁好難唔令人誤會

咪就係，仲話唔係Gay

基本2個都係gay

一開始未發作咪正正常常吹
屌你老母後尾黎料都hea hea地啦

打過去又真係聽

一開始咁撚正常 咁我個frd咪當識下朋友 撚知係gay咩

let my remind you

終於見到

好撚柒

利係果句你估下 都比人感覺係gay gay地

睇完感覺2邊都gaygay地

let your remind my

男人老狗打埋d咩XD (*^_^*) 喔～
唔怪得人誤會架喎

試下鐘先囉

認真
呢啲真係gay佬樣黎

大佬接受唔到咪unfd唔應 放埋電話上黎想人搞佢洗唔洗咁

好似係拉麵師傅黎

如果係靚仔嘅成件事都唔同哂

你D表情符號都騷擾緊人啦

你個fd廢中嚟？
好人好者打咩書面語

我都覺
符號加書面語 但唔係廢中

屌 咪成個廢老咁啦
唔鍾意香港咪走囉 屌乜姐

乜撚都擺上黎